【10月11-14號行動整合2】更新左 推呢個唔該大家！香港人休息夠！反抗！

文字版先 紅字為新加/更正行動 拉低係文宣圖

10月11 星期五
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會
1230 遮打快閃
1400 中大聲援

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍終點站
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜左48小時結束
全民口罩
十點大叫
光復香港 時代革命

推

10月11 星期五
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會
1230 遮打快閃
1400 中大聲援

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍終點站
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜左48小時結束

推！

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會及文宣組需要令大眾理解人命及各手足嘅身體心靈創傷重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

屯刀

push

星期五新加遮打快閃同中大聲援

推推推推推

究竟我有冇咩野加漏

星期五 多左遮打快閃 同中大聲援

推呀

五大訴求

上熱門唔該哂大家

缺一不可

香港人反抗！

我要訓醒起身返工都仲見到呢個Post上熱門

推新post

Push this post

我要全連登仔女知有咩活動

推呢個

睇呢個

有武器，有手段，先有得反抗

校隊泳將15歲「發夢」少女離奇變浮屍 警：死因待確定

大家幫手推

求下大家幫幫手

反抗

香港人 反抗!

Push

已經走回雨傘後期條路
連戴口罩的勇氣都冇
加上膠化
去商場唱歌抗爭
去食黃店抗爭
最新仲有一個摺連尼豬感動共產黨喎
不了

又係你 多謝推post

Push this please

上熱門

No more rest

pish

Push!!!!!!!

光復香港 時代革命

推上熱門

上熱門大家 拜托

跪求大家

幫推

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

push 大家聽日可以黎中大，但係記得唔好搞段崇智住，俾啲時間佢回應先，佢今日應承咗會出聲明

推你

Tui

推！

15歲女手足
你唔係諗住咁就算下嘛？？！

推推推

出嚟啦

再推

13/10 Thank you world 集會仲有冇

重要和你拖2.0轉咗做10月18 大家聽日唔好去錯 幫手spread比多d人知

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

佢地開左個post澄清冇搞13號集會

香港人 反抗

721 831 101

係咪太夜推唔起

有手足開post表示中大人認為聽日唔應該入中大住

推啦 休息夠未啊

#113 push 大家聽日可以黎中大，但係記得唔好搞段崇智住，俾啲時間佢回應先，佢今日應承咗會出聲明

我開完新post先見到話唔好入中大住

訓醒再推

咁個行動schedule 會唔會改返先好d?

#113個回應又話可以入

推上熱門 等大家知依幾日行動

重要和你拖2.0轉咗做10月18 大家聽日唔好去錯 幫手spread比多d人知

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

有冇文宣圖參考

行動post推!

我係香港人日程表個google calendar down落黎

幫你再推

推啊

休息夠啦

我要行動post

真係推唔郁啲行動post

香港人反抗
各位手足，前線手足要小心，安全至上
大家要留意身邊事

點解推唔撚郁

心很累 推

休息夠未

有冇人推啊

黑警死全家

一個人點推啊

幫手推

推推

休息夠啦香港人

捨得行動未啊

真係冇人推架wor

推～

推推推推推推

推行動post!

721 唔見你
831 打死人

繼續爬山

Pish

中大唔係話唔好去咩

推
721 811 831 新屋嶺

1012 pish

小弟有個諗法 我見公安條例寫集會係唔包括為殯殮而舉行的聚集或集結 咁我哋可唔可以搞個悼念十五歲妹妹嘅活動 我哋咪唔係集會->唔算非法集會->可以合法蒙面->多啲和理非出嚟 忽發奇想 插得細力啲

推行動post